暗戀個女仔差唔多成年 點做?

各位CHING 本人系做野地方暗戀個女仔差唔多成年 想溝佢
本人資料:BA HD GRAD 市道好差 仲未搵到野做 SEND幾份CV 要好幾個月先有得IN
暗戀女仔資料:讀UCG 佢話佢自已好窮 其他咩都5G 佢好小講自己D野 不太了解佢

CHOICE1:搵份工做直接向佢表白 希望份工有13-15K
CHOICE2:讀返個DEGREE 英國排名50-60 起碼都係大學 想同佢同等級 大家都係大學生
唔想同佢差太遠, 入到大學直接向佢表白
補充:我身一眼話個女仔好似一個男性公眾人物好得罪左佢,仲有我做野時無手尾 唔知我仲有無機會?
如果我溝到佢 我一定會真心為佢 以佢出發點為中心!!!

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

睇你講嘢就覺得你唔會溝到佢

死毒能
你條女比我溝左啦

喺佢面前推阿婆落地
女人都係鐘意壞男人

你又知？溝女唔係靠講野

唔9知

屌埋

你唔會溝到佢同屌佢

咁少information 都鍾意人

我地溝到啦
人人都屌過
Only you

暗戀夠佢十年再表白算啦
一年對佢嘅愛唔足夠

個名

應該繼續暗戀 祝福個女仔
樓主咁既package 唔好害人啦

表白
唔得就直接強

咁你覺得樓主會成功嗎？

真心+努力
就會打動同感動個女仔

系你老母

字都唔識多隻 返去重讀幼稚園先啦
痾篤尿照一照 你啲垃圾連做兵嘅資格都無

諗住用年資嚟感動個女仔？得就得,唔得就唔得㗎啦.咪徙時間,去約人啦！

完全三唔識7表咩白呀
揾機會識人 拎咗ig 電話先啦
Btw 係咪假膠post黎

拎ig機會大啲,但首先要個女仔知樓主嘅存在先.

溝唔溝到係在乎你地之間有無共鳴。

你要同佢互動多d令佢慢慢肯講佢自己野比你聽

你先有機

首先改左個名先啦 lightning Phoenix (笑）

唔想改D粗口名